被分手搵樹窿

失戀搵樹窿訴心事，可無視

男，同女友拍左一年幾拖，一直都好穩定
本來約好左今個月去旅行，因為對方啱啱轉左工，所以可能要改期
可惜我知道嘅時候有少少嬲，口出狂言，講左d對方唔啱聽嘅說話
琴日，佢決定分手，決定取消埋機票

同佢從來唔係d周期性分手嘅人，今次佢決定得好決絕
琴晚同佢兩個人坐喺倒傾，我知我地仲好深愛對方
但係佢承受唔倒我當日嘅說話
同埋可能都拍左一段時間，可能習慣左
所以我已經冇一開始拍拖當初咁細心咁溫柔
而我亦可能近來壓力有少少大，變左衝口而出

佢話，我嘅道歉已經太遲
佢需要一段時間，一段空間冷靜
我講我會好好反省自己，好好控制自己
希望佢能夠重新考慮
但係佢話呢段時期唔會考慮再拍拖
希望我比返空間佢
呢家可以做返好朋友

我希望我可以捱過呢段時間
我相信其中最難捱嘅，會係自己一個去plan好左同佢去嘅旅行

我知道我地之間仲有愛，我知道我地仲有機會
希望有一日，可以從頭開始過

雖然唔係joey fans，但係呢首《續集》，成首歌詞呢家真係好啱我
估唔倒林日曦嘅詞竟然適用於我失戀嘅時候

耿耿於上次太絕情 殘留全是冷漠佈景
糾結故事極難忘 難忘愛你但我沒承認

都只因上次太忘形 誰人才重要未看清
應有對白被遺忘 遺忘半句道歉沒說清

若是幸運地展開續集 讓我學會把握
日夜背誦陌生的獨白 讓態度也掌握
只要可跟你再遇見 傷過的會珍惜每刻

從頭開始
多多一次靠你我來重演
多多一集上集就如排練
就讓劇情緩緩改變
從頭飾演 飾演一個更信愛情人選
相戀之道上集未能完善 耗盡熱情重來一遍
仍然是我 或會倔強一點
但未會想 像上回被討厭
只想這一次愉快 能成為最主線

當呼吸是照舊無常 前行仍舊遍地雪霜
當四季尚在場時 能懷抱你是最大理想

現實是混亂間分別後 沒有力氣再走
現實是日夜只懂念舊 沒有辦法放手
只妄想跟你去避世 風再急可捉緊你手

從頭開始
多多一次靠你我來重演
多多一集上集就如排練
就讓劇情緩緩改變
從頭飾演 飾演一個更信愛情人選
相戀之道上集未能完善 耗盡熱情重來一遍
仍然是我 或會倔強一點
但未會想 像上回被討厭
只想這一次和你 能同行到終點

忘記危殆畫面 第二次學脫險
趁機可清理太多缺失太多的虧欠
忘記暴雨畫面 第二次望向天 總可雨過晴天

何時開始
多多一次看你我如何演
多多一部續集用來如願
命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你結識暗戀熱戀多一遍
期盼來到這天 遺憾橋段可變
唯獨人物不變

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初還相愛
只可惜上集難逆轉 傷感的下集仍然未播 我會修改

如果 當晚沒有分神來緊張佈置
如果 不必誤會再猜疑
如果 將對白說得平和 不加諷刺
如果 真的可有下次

希望佢新工無人追佢比較實際

我話我會等佢
但係佢話叫我唔好等佢
遇倒啱嘅就追
佢亦都唔會刻意等我

希望仲有機會啦...
知道佢新工會好忙，希望佢唔會忘記我，唔會忘記呢段感情...

愈忙先愈易忘記

啱啱轉左工，所以可能要改期 就嬲

又唔係唔去

咁唔成熟 唔好害人啦

咁當然唔係咁幼稚因為改期而嬲啦
仲有好多其它問題嘅

仲有咩問題?

想知你講咗咩搞到佢咁

我都想知 究竟有幾咁難聽 幾咁肉酸先可令佢決絕到要分手咁大陣仗

例始？

例如？